[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5496)

1000有wt ar

唉dllm信自己買西花角大好撚7過 最撚憎就係2簡1簡撚錯

失敗丸有黎料

點解一買成功丸佢又變失敗丸

西花似輸半

西花1:1

11

西花

Ho ball

閪花1-1

閪花又柒

櫻花我屌你咩

炸未

山神11

原來閪花今場借人落u23

屌咩 唔見得買花大波

原來是你 法國你都幾燈下

今日啫，琴日我連中架

仁川20

閪花

櫻花

得肛原冇波入

原來是你...

西花入多球啦

bee易到櫻花

西花 西下西下咁

角啊 刷啊

點解我會大注買西花
細注買bee

未完場啊ching

差b
話左一定有波入

西花感覺針得

山神冇角嘅

Bee 成10場不敗 仲有受讓買 可惜唔敢買 錯過了

邊場

唔理西花定仙台 同我入多波pls

得d來 好快半格都冇埋

花

定

失敗丸都2c 山葉刷未

西花冇力射？

仙台12 on9

屌你老母閪花 垃圾隊

12m

仙台12m！

中伏

半格都冇埋

假波唔計

唔睇var嘅

屌你老母呀閪花

無var啊

閪花針

垃圾閪花 連輸3埸盤 永久blacklist

聲音放到最大

2-1

買左閪花-1想驗腦

2:13球大走盤

大2.5 3

仙台贏埋
笑撚到我

山神加油入多球

2-1 唉

閪花輸鳩死人

有冇半格俾返我驗腦

我1:0個陣都已經feel到唔對路
冇即場個到死

大波

Bee

你有幾大注

好彩極限縮注-200

我見西花踢假比隊垃圾隊禁屌

和波輸半得唔得

輸埋，琴日場不死了又比人cup

上星期又閪花今星期又閪花

繼續都係閪花

仁川對家紅左

相信2:2對大家都好

取消關注了

呢場平注1000啫 頭先tiger4千

失敗丸4c

我了

bee有冇咁守得 場場0失球咁濟

買返櫻花，我跳先

點解日本波可以成日都榜首輸比榜尾?

成日俾人cup 又唔見轟cup到

閪花屍都冇 你wt

派我就比你2:2

踢多90分鐘可能得

西花永久blacklist

維他奶

咁果半格我益狗會算了

不了

睇完櫻花覺得6點前鋒上盤唔對路 skip先

西花最近係咁輸盤

山神222-8

唉 比你2:3了 派我

買了什麼

成功丸

On9? 失敗又輸

西花笑4

山神

ok deal‼️
冇2:3你派返俾我啵

櫻花盤開得太著數

垃圾花爆鳩埋我細

盤田 炸

唉屌你老母同我講數？ 開個比你3:1算

星期日繼續西波?

之前見你玩5位數

一人半格 莊家開開心心

屌 又炸我

場場5位數咩 有信心先玩咁大

呢排成日買啲幫人起機嘅波

陣間696開半一咁淺？

盤田炸完對家入啦

失敗丸

山葉唔刷角唔準入波

咁樣先可以發達 你又唔係成日輸

櫻花原地解散啦，連維他奶都贏唔到

山葉刷未 成村人等你開飯

求花比返半格我

星期日馬拉松一黎就全下盤

輸果時又話你知咩

閪花人都唔換

江原入波未

唔鬼係走盤掛

閪花即係閪花，而家先黎送分

閪花反杯未

熊本入波未呀 趕撚住救命

長功丸又做失敗？

日職一係賭前鋒一係skip
各位收手啦

都追唔到冠軍
仲咁博做咩
清武都冇出

閪花會cup 最衰冇即場

今年日假無降班 咁搏做咩

心跳大波都好抵玩 係咁比人入

比翻半格驗腦啦

閪花cup到派200一個

我

頭先出左，不過都冇撚用

好

lm

有

支持

太多波賭 睇唔岩無謂勉強

呢個真 睇岩先出手

比多球Ok?

閪花比多兩隻角黎洗下

3333

琴晚淨係玩左2場 曼同皇馬
2場都係半格 不過重注左都fat

前鋒不了 讓多過一基本上都唔買
屌你容乜易贏波輸盤 見太多

西花紅格

10c

日職齊心聯 熊本半一未呀

2-2

2:2 3球大cashed

點解榜首對榜尾讓平半咁少/荀

西花快cup

2:2花
cup返佢啦屌

閪花 1 more

cup 佢老尾

2:2有撚用cup啦

屌櫻花入多球啦仆街

屌2:2 去啦閪花

閪花杯佢老母

Lm

櫻花比多2c

琴日同今日失控左推哂落撚狗波

真咩 收到風你場場買

岩啊 係睇岩個場前鋒先買 唔岩咪skip

西花cup埋佢

上次2球盤中過招

失控

比多半格驗身

唉。。。心態問題

想叫你做正花啊櫻花

想死 要左花

終於11c

派我就2:3

感覺前鋒今日唔會贏

係 不過我外賣戶口錢唔多 冇所謂

派我會3-2

44444

唔派你可以2:4

清 搶生意？

贏啦櫻花，我係你忠實粉絲來架，唔好令我失望啦

半球閪花

屌你老母失敗丸12m未

唔派我就2:2完

幫緊下盤手足 點睇都唔會開到上盤

12ccccc goalllll

仙台真係廢唔跟盤

熊本熊入未

紅格西花繼續攻

比返球十二碼櫻花啦，咁先公平戈麻

閪花上呀

清武靚傳
好心一早出佢啦

山神555

西花快

仙台紅格 （比人入）

2:3 閪花準備

櫻花差一球呀 上呀

2:2完大家開心

仙台水泥gel

2:3開心啲

23大家開心

櫻花忠實球迷集氣，贏波啊

咁樣殺鳩半大

派我就開2:3比你地

得你同路

場水戶 回飛，場泳一定假到哭。 上場大炒完北九，今場對榜尾回飛

建議閪花入多球

重撚希望

西花輸埋ok?

你有咩

成功丸追和未

閪花cup扮花仔叫

買左一格

龍都未中過

我都係

屌你老母

櫻花贏波塞櫻花入自己菊花

中左就可以hi tea了

跟

想睇

屌得靚

派我ok?

山葉幫拖刷啦你老母 剩係識做freerider

櫻花對自己球迷好啲啦，贏啦

快啦2:3

開日假mode未

蚊注都要派莖蛇你買一注=我半年使費

FC東京果場大波低水
但出面全部高水有咩啟示

如果真係假波會3:2 放心今場真波 2:2完

北狗大球神器重心

23

乜撚野2:3

Goalllll

2-3

花！

goalllll

正花GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

成功丸主場黎嫁
屌你老母
追和反cup 啦

西花一世球迷WO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

維他奶你今場比我贏左先，下場我再撐你贏啦

LM

好波

Cup完又cup 劇本波 撚下狗

閪花都係唔閪

要考試避過一劫閪花

你低調姐

閪花gooooaaallll

嘩

仙台廢到唔跟盤開

西花！

goal

頭先邊d仆街屌我花廢架
出黎隻揪

我想睇櫻花撞菊花

想睇樓上幾位塞菊花 扮花仔

球波靚到

莖蛇又撚

搞咁撚多野

嘩屌靚到

西花我愛你

好似有人話cup到扮花仔叫

清武

新字頭要派e神？

有冇咁撚正氣啊

幾時直播？

仙台black list

一早要出清武啦屌

搞咁多野咪又係要俾我贏

話左唔派佢先贏

仆街山業又輸波又一角都無 正垃圾

清武勁撚到

你揾定邊到有櫻花買都得了

睇到真係心臟病。。

cup左頂撚住呀

清武世界波癲9能7到

快手完場啦，唔睇啦

樓上記得找數

花仔叫未

睇人派錢最開心

要啦 幫佢開2:3

高水4.5b cashed 花字頭勁撚到

邊個

維他奶呢啲垃圾隊都有人買

一早要出啦dllm

仙台又俾假希望

唔找數 輸死班仆街
男子漢

清武=愛既占士

幫你屎忽 問你deal唔deal
仲要咒我 叫埋對家贏

山神單邊5c遲下拖山葉班友仔打算

邊個先 一陣派左錢就水派2舊

仙台廢到搞唔掂

Me

好波西花

一世球迷

我唔介意開埋-1

me

小妹唔是男子漢來

ON9櫻花一早咁踢 6-0都有啦 係要閪左先醒

gchi

又話學花仔咁叫 叫左未

唉幫錯人 下次唔幫你call日職果邊話要開2:3

2:3 FT

如果唔係點叫閪花

中場就要郁手教訓下班仆街啦

派我

考驗你班真球迷

啊～～

我想睇櫻花塞菊花多d

太重口味

櫻花u23 同 櫻花都贏

大蛇幾時出水

熱姑唷

1.73倍都搞到食2盒救心

Book左架飛機 隨時出手

花仔係點叫？

櫻花真正氣

哇 櫻花好波

花花花花花花

奇蹟反cup

我都等緊班大蛇出手

好彩cup上cup

正氣花 一世球迷 今季淨係買你

係咪有人要櫻花塞菊花

咁Eason點叫?

仲以為假波 咁撚樣俾球12M主隊

以後唔買花了練心練到

你咪大蛇lor

eeeeeeeeeee

Eeeeeeeeee

櫻花忠實擁躉好感動

咪笑尻我啦 呢場都唔知會唔會做燈啦

閪花又真係杯到

仙台比心跳 邊隊垃圾d

心跳

又扮 見你勁中

e神垃圾d

薯條呢
Shuuuuuuuuuuuuuu

E臣

一世正氣花球迷

心跳上上次先贏完

派我未新条蛇

E神最勁 不服來電

留狗會/銀行acc

Btw 清武好勁

留電話

30624700 快

世界波

櫻花客贏 gelll

30624700

東京回到 會唔會有平手買

薯條係 唉唉唉唉唉

快 有平手最好

有平手all in

你地好癲

講緊fc定錄音

閪京 閪花連住上係咪要心臟病

仲差5隻角點勁中

熊本熊快撚D入波

Fc啦

冇事既 等陣有角

今日又有北九受讓

肛門易能柒到

肛完一場可以封幾次

冇出隻鬼佬

原來真入，怪錯了

Idol快和

偶像追和

夠打啦 錄音唔識贏

一陣買手同耳先

入未

即係咩啊

個人睇好大邱盤

bee gel

Bee 2-0

山葉貢獻角球:0

仲話刷角機

屌佢 失敗丸

閪bee 02

On9垃圾成功丸 讓咩人

櫻花+Bee易到

黃蜂

山神入多球

失敗丸險腦區

驗

長期失敗丸

山葉真係唔撚刷角

日職真難

水户啲飛回撚到
溫泉+0.5 gel定先

買左失敗丸，要驗腦

55' 山葉依然貢獻角球:0

難得過琴日瘋狂同master G同路

696讓球半 得唔得呀

1點3場有兩場都角大 係揀中場細嘅嚟賭

7射0中龍踢撚緊啲咩呀成功丸

1.全部全大可以嗎

山葉賤種嚟

半一咋啵

有冇東京熱既朋友

好似半一喎師兄

肛門1.5/2大

賤種葉

睇錯sorry😩

山神差5c

江門比多粒來

6點再出水
gel櫻花先

山神試下唔好冰

點解北狗有受讓

山神快啲隊多佢一球

馬會擺撚錯位？
拿玻里0000開波 但擺左去2100啲波到

東京熱？

上次北狗都受山神讓 照贏

派錢唔想人知

2020年了....

想買東京對家

熊本廢到

諗返起賴係獨具慧眼

東京咁淺

落大飛

64' 山葉貢獻角球:1

江原全大針

6666

人棲啦

山神開到第二格角 10 1 100

有冇真飛跟下

Idol俾粒啦屌

東京

點解東京咁廢

山神大波是夢？

0-3

好似連後備都冇

江原唔入比人入啦，唔好阻住哂

3打12讓平半
出面直頭有啲係平手添
寧願skip都唔係咁想買上盤

師兄係咪派

bee勁到，半邊開大

Bee受讓贏3球

北花下盤

屌你老尾山形

快啦

山神898

偶像江原快手入多球啦，係咪要請啊

全中 10 1 300

我 好耐無見

ok

中

江原2.5細穩到

山神大波大角未

長期成功柒

喂喂喂，比啲緊張感得唔得？比多球來

祝中

垃圾山葉

全能既山神 求下你4連角

仁川聯入哂今季既波

仁40 勁到

隔離個盤開2球就入四球

江原個盤開2.5/3球就得一球，係咪搞錯左

東京愈回愈愛

城南降班了

閪京一定閪 平手都skip

櫻花個場係咪未派角？

山形on9.....

一陣又有LGD

可能又會打假

東京係咩事？對魚腩都讓唔起？重要比高水你？

山神玩野?

江門1.5b針

派錢波

山形76分鍾後個個進攻大家可以知點解冇大波

Same

Gchi

上場重要贏西花。。。咩料

山葉依隊波 真係長期廢

係你啊，我頭先先櫻花絕殺完，你黑撚住我

廢就廢 R7都贏唔到

山葉真係長期無波無角，唔知踢緊乜

櫻花大波收錢

擺明是你了

下場買咩

@@

想要東京

又同路？

買大細波多到時再諗

偶像追和k?

集氣比球我先比唔比？

發現G大師唔係度 怨氣都少啲

江原假封左幾多次

即刻輸咗注錢

大家和和氣氣賭錢先搵到食戈麻

一直都有支持

淫川聯咁勁？ 4:0

佢呃左我買1.5大啊

封來封封都入唔到一球

50了

你錯了 係5:0

仁川聯

第2場就5:0....

5：0

琴日買左2萬人仔收息 公道既

喂喂，仁狗比粒江原比唔比啊

唔差在整番次客其他

0:2！

江原2:0

江原ez

PSG 5倍
R7 9倍
一陣V3 4倍
大陸狗買晒自己對家既話, 肥到可以買樓

Goal 江原2:0

Eason我地得左啦

北九點睇

1.5大 叫足成日先收錢

江原整多粒啦死仆街

原來預偶像追和先買1.5大

。。叫到以為馬會有開即場

一定打假 花生

我見佢封來去，唔會咁都入唔到掛

今日第二場絕殺

山神6c ft

東京回到咁

琴日隻李星中晒風

有咩追數注

我要佢要大就會大

東京回得咁急咪撚尻我過關

咪玩跟你搵食

冇jg都食唔到龍 你敢信？

閪京串韓仔兩場大波算

東京半客x東京綠茵半大

終於中番兩場半球

東京對家

玩多注
10 1 100

半5全6 on9

777

未必中

888888

8888

閪京到底咩料呀

8888-2

係你就刷多d 咪撚比假希望

江源cashed
有撚排先派可以戒日本波

2c

0:6

臨尾刷兩角俾個假希望

YES
5個精英 打輸比5個鑽石
以我打幾年LOL經驗
係無可能發生
一定係放水打假

今日啲波咁正氣嘅。。

8c陰公 冇膽買7c大

可唔可以快手兩連角

今晚就閪

錯就要認
跟咗我山神嘅老友
唔好意思

圍戰英太多掛

還

有咩唔好意思呀老友 下場拎返

你死撚開喇

花生 輸70cs 搵我上去打都得

3分鐘2c

冇事 賭邊有必贏

有無奇跡

寧願佢8c完都好過9c完

明知團戰唔夠打, 低端既都識分推刷CS
點會係咁團戰送頭更何況打左咁多年既職業隊

咁又係...仲撚心痛

角球旗戰術啦

輕敵上腦囉

今日又打假數錢

我都想做電痙選手

LGD今日幫幫手打低獨角獸得唔得

角細隊: 山葉 國米 19000

大陸狗無論足球,LOL都係咁撚假

差1既滋味好鬼慘

無了 咩都無了

差2 都唔好受

輸錢都唔好受

2串1
V3 4.33 + 獨角獸 2.37 倍 = 10倍

bee終於有4球

玩完

其實係想PSG首名

北九半大

比返球面子球失敗丸

Master G 要咩？

有啲似我個注

FC東京咩陣 回到咁

我都想
支持尼緊

有冇人話比我聽東京係咪無晒D正選

派錢，有幾多買幾多

東京過關

lgd算 2串1 有2倍當買場足球

因為出 佳屎芺

.又全對家

又黎
CHING唔信邪

唔信LGD會04出局

好準

勁野來，我老死

(滾球) 讓球
鳥栖沙岩 v 東京 0 (0:0)
東京 @ 1.80
照上鳥

東京會5會變閪京呢

全北唔開盤

唔好望佢上半場有咩作為

鳥 主勝 x 溫泉+1

全中 ok?

咁博

鳥大船

熟悉的感覺

。。

一瞓醒見到西花竟然正氣 好感動

本身以為psg勁 屌 rainbow7 0:2都屌打lgd 頂唔順

今日叫正氣日

買現代

1500兩埸藍白大戰 一定支持白衣人

北狗受讓送錢...

北九回到半球....

岩先都博完 10 蚊小賭過下癮算
日職泡菜成日輸
其時開返澳假呀

即係主啦 又反手

10蚊可以贏到幾多錢？

北九場場都比人禁屌

場場比人入先再反cup

現代 全北2串1
all in

今次心靈注 北狗想Cup就cup 難捉摸到

一餐飯錢

推上去

手持東京半客

原來係LGD廢

Btw 今日Master G有無咩心水

入左上半客平手支持下你

手持2.5大震緊

北九快入

北九 溫泉

唔敢買北狗

北狗上場搞下笑，今場黎真

00000000000000000
直到完場

半大再死

信念

東京入波未

比人禁屌緊

忍多陣，對面無力就係我地發力之時

北九咁都唔入

咁都唔入

3場大波24

Tokyo big ball is dream

等北狗對家入左先

東京炸

北九州半客 jump

東京！

1:0北狗炸左

有響咩

幾時先有得買炸

發夢個時響左

offside到咁明顯

北狗最鍾意比對家入先

頂多味輸半... 怕咩

2場日乙都炸？

人妻炸

3場都比粒黎先啦

高水現代
全格10 1 100

現代就來變輸盤王

係高水半一盤

贏兩球 輕鬆

北狗對家goal

東京易撚到....

北狗0-1

綠菌goal

I

繼續都係全部無入球既

北九又嚟

北狗又撚

屌你老母鳥，個波你玩哂啊，比返個波東京玩得唔得啊

其實成班日本仔呀波目的就係唔人波

東京又升水

東京快入啦屌

東京goalllllllllllllllllllllllllllllllll

對大鳩輕鬆反底啦

東京易撚到

以為fc東京

綠茵

1:0東京 針

fc東京

On9

人妻 goalllllll

鳥棲1-0

又要叫，好攰啊

唉... 東西場場上半場都玩火

屌東京

上半客平手 針

真係有人買北9？

西京GG

東京 向日葵

東京過關針

炸未啊屌，唔炸點玩

東京半客針

skip日本波真係明智選擇

唔刷角點入波呀

fc東京杯

真

西京真係好西

全對家

東京上半cup
10 1 10

佢入就炸

靈車角大冇買

人妻
東京
水戶

4腳爬爬都撚狗係咁爆冷

兩隊波衫一樣色

696強陣

西京

水戶入未

OK

水戶入1球定定驚未

東京跌返落 第4算啦你

10秒送角球

手持東京/北九/蔚山
想死

FC東京

有冇邊場弱

水戶24

水户3碼射出界
大波唔撚洗叫

北狗過關都要斷佢

人叫東京你又叫東京，點解你會比人入先架

多謝馬會

大邱白髮佬

爽 2倍東京綠茵收錢...

買咁多注 唔死都難 快死

屌啦

屌你老母.. 贏左兩皮？

仆街 高級野來我了

隻腳好幻

INNO廠小心屋企火燭

1500 3場大波

屯巴 祝你張卡快啲燒煙花 爆火牛

我都係用1070

Rich撚到.......

煙佬頂住先
等asus有貨就跳船

今日先出單新聞話80 90有問題要回收

玩minecraft?

好唔撚抵買 同3080 比 +12% 左右

屌你老母 出黎隻抽

人妻半大24

我之前都係1070ti

一啲啲姐

其實都夠用

見到 即刻跛啊嘛

唉 點解我個政府一皮會推唔起

派未呀屌你買3090

買咁貴諗住玩咩？

輸撚曬啦

日月職全細係咪收硬錢

櫻花cup 唔係有手足派咩

係 細撚硬 唔中搵習大大

屌你咩 我有張3080就滿足

今日d馬仔唔係比人玩

水戶半主未

東京反cup未

旋里又撚2K

買左9k 4kmoon 無理由唔換

爆下冷就唔係人賭 你意志都幾差

30k都黎 我了

rich

衰鬼贏左幾多

4k畫質

東京2:0

水戶入波未 唔要0-0

收到風 屯巴贏左好多 買完3090 仲有錢剩
要派可搵佢

刷角未？

我都係唔岩玩馬了

下周起追曼聯對家
跟愛記長w

手持2.5b震緊

好撚難賭啊

1500 3場大波 10 1 100
每日派錢ok?

東京 向日葵追返球先

lmlm

驚驚

東京上半反cup

群馬個前鋒肥撚過隻豬

花半全大❌
Bee半全大❌
3箭半全大

英冠個個坦克車都係咁 唔驚啦

DLLM

場場都細揾鬼賭

東京又閪

東京你阿媽個波罩你啊，仲唔同我反Cup

蔚山都幾撚廢

美麗傳承收息

死北狗又賣分

老鼠拉龜

V3 大落飛

大邱fg??

屌你 東京

唔想G阿

東京唔識刷角？

完全睇唔到可以點入 反而對面幾球差d

TBB講波佬都話大邱入波先嘅機會大過現代

金槍60先係收息首選

Diu

3點半兩場都開半客
10 1 100

東京半場追個和先好唔好？

大家快啲重注大邱fg

Ok

講完 現代差啲

開到10 1 100

綠陰

東京兩場掉轉入

又係你..

咁整條大熱Q

一野轟落去

東京又係要比人入左先禁屌人，真係有病，次次比你禁屌就入到波戈老咩

北九係咪習慣連閪2場

.

金槍無第1會死幾多人

懷疑日本波買大波果d智力有問題

閪京cup未

696未開前報定數先

大鳩fg

上場95"先黎入波

全北封完未

Goalllllllll

贏波輸盤

現代真係廢撚7到

屌你白頭佬

三神最多咪又輸半

無人報

我場大波都已死

696有冇人要

想要

大鳩 靚既

真係大邱先入

今朝先入完錢 中左場半1全1

又星晨請查收

大鳩FG cashed

想喊

場場都細

大邱下下有威脅 現代就係度妹 弱撚智

1:0

垃圾現代

2.34 fg

現代上幾場就應該斷腳

TBB講中左

再慢啲

派fifa21 ok?

失控姐 過一陣就冇事

2.34fg

全北求半客

現代輸多幾球算啦 1個施仙拿搞掂哂條後防

北九盤

係咪死得？

兩場韓狗半大

現代針

係

事實證明施仙奴》尼加奧

大鳩fg gellll
又中

三神讓球和+三神盤

696係時候和一場

完全係

696 2.5b算
怕撚咗日本波

加碼
現代半一贏半都10 1 100

現代ng

講多次
現代NG

做咩係咪派我

勁到

驗代大轟注

來生不做masterg

中了

k

即場入球好難買

現代 goallllllll

1:1

我大鳩fg中喎

買緊現代就追和，屌咩

咁撚勁
一開馬會就封盤

現代456大鳩啦

綠色字

早左兩分鐘出啦

好嘢留得切名